帝吧真係垃圾中既垃圾，網絡寄生蟲

仲以為有咩料
貼圖？？？？
連基本DDOS死幾個鐘機都見唔到
收線啦，VPN要錢架
仲等我期待左幾日

垃圾